{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018159",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "스마일꽈배기"
    },
    "text": "農協銀行のスマイルケーブルのウ·ソンミの口座番号は301-0299-9588-61だ。 営業時間は毎日10:00から20:30まで。 メニューはもち米ツイスト3個が2,500ウォン、もち米ホットドッグが1,500ウォン、もち米コロッケが2,500ウォン、モッツァレラチーズボールが1,500ウォン、モッツァレラホットドッグが2,000ウォン、種ホットクは1,500ウォンである(夏には電話注文)。 また、ハムのコロッケは2個で5千ウォン、ポテトコロッケは2千ウォン、チャルドーナツ3個は2千ウォンだ。 Aセットは6,000ウォンで、Bセットは12,000ウォンで、ギフトボックスは1,000ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "スマイルケーブルのウ·ソンミの口座番号は何ですか？",
            "answer": "スマイルケーブルのウ·ソンミの口座番号は301-0299-9588-61です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "メニューにはもち米ツイスト、もち米ホットドッグ、もち米コロッケ、モッツァレラチーズボール、モッツァレラホットドッグ、種ホットクがあります。"
        },
        {
            "question": "夏には電話注文がありますか？",
            "answer": "はい、夏には電話注文があります。"
        },
        {
            "question": "ハムのコロッケは何個でいくらですか？",
            "answer": "ハムのコロッケは2個で5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポテトコロッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポテトコロッケは2千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャルドーナツは何個でいくらですか？",
            "answer": "チャルドーナツは3個で2千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Aセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "Aセットの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Bセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "Bセットの値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ギフトボックスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ギフトボックスの値段は1,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 323
    }
}